屌你老味俾個大陸業主玩9死

屌你老味俾個大陸業主玩9死

可能有啲長 但真係好撚似一個局黎

背景資料:
7月尾同男朋友租咗間屋
一炮過俾咗半年租 因為會平啲
好快就簽好約有三日免租期

第一日因為簽完約太夜無上樓
第二日我男朋友諗住入屋清潔
一開信箱就發現咗封食環信
原來食環前一日(簽約日)想入屋做滲水果啲測試 但無人開門
咁我地即時同個代理人講(大陸人業主長期唔係香港就搵咗個垃圾代理人黎 都係大陸人黎 講野又唔正又打殘體字 不過香港身份證)
再check 返間屋 又有啲水漬 又影咗相俾佢
點知佢好似乜都唔知咁叫我地自己打電話去食環問清楚 又話我地清楚睇到佢間屋無滲水問題
心諗 咁達水漬點撚樣黎
仲發現佢個企缸去水原來好撚慢既(sor9ry第一次租屋無試清楚真係自己柒)
再話埋俾個代理人聽 佢就話搵個師傅黎通通佢
咁個師傅就無撚用既 唔多講 最後都係我地自己通返 但治標唔治本都係好撚快又塞返 去水又係好撚慢
去到8月頭我地又收到一封食環信 我地返咗工無人開門
又同個代理人講
佢竟然話:就你方便 不好影响到你 不方便就不约了(利申原文)
屌你老味! 係人都返工開唔到門人之常情咁就唔試?咁即係都唔整架啦
仲企圖用我地返工開唔到門呢個理由由佢唔撚整

終於到戲肉
愈滲愈勁 係講緊除咗企缸個去水問題之外
廳同房近廁所啲牆都濕咗 九成九係個廁所地台浸撚晒水
住間咁既爛屋 我地想退租 要佢退返晒半年租金,2個月按金,經紀佣金同印花稅
再連埋我地之後又要搬多次屋既賠償
一係我地唔退租 但佢整間廁所果時我地無地方住 酒店錢佢俾
而係我地同佢傾緊既期間 我地有搵管理處同樓下
發現:
1上年10月呢個單位爆過咸水
2我地租之前大約6月尾樓下報食環開咗File再搵代理人但條撚樣都無應過機
3係我地7月尾影第一封食環信俾個代理人之後 佢先覆返樓下

現況:
代理人要我地今個月26號走 先會退返半年租金,2個月按金,經紀佣金同印花稅 唔會作出任何賠償 搬屋錢都唔撚俾
屌你老味睇樓時間 搬屋錢 請假 點撚樣計呀
26號後收返一個月租
或者佢地幫我地整
但我地住酒店 佢一蚊都唔會俾

有無巴絲打識啲法律或者
有無咩方法令到個代理人上心啲(你懂的)

大陸人你都信

肯比返哂錢你走咪算係咁囉
好過啲仆街拖你幾個月

財到光棍手

自己唔搵相關專業人士驗屋怪得邊個

玩鳩死佢啦
走前放晒臭彈曱甴
唔整壞佢啲嘢就得

呢啲都係之後嘅事啦
而家搞鳩到我同樓下兩個到好無奈
啱啱條八婆又話問咗律師意見唔肯出黎傾

租屋渣wo 你估買樓咩

咪臭係 仲要溜水問題
一開頭唔通叫佢俾一個禮拜我check清楚哂先簽約咩

唔單止你地煩 樓下都好撚慘
想玩大佢就叫樓下搵律師 出信
釘佢契 搞到佢屋都冇撚埋

佢咁都搵律師 我先唔信
大陸人最撚怕硬碰

將軍澳？

租屋就係咁， 就算好地地2 年後加租你咪又要走， 相反買樓自己地方住得舒舒服服，唔洗成日check 呢樣驚嗰樣

有錢我都想買樓呀清

講真算係咁

因為業主撻朵係做投資公司嘅
有律師問意見都唔出奇

洗乜2年？
一年生一年死，過左第1年死約就即刻要你搬啦
利申：年年都要搬屋

你覺得要幾錢

開定大門叫食環上來做測試
等業主日日罰錢都好

條大陸佬有問題 不過你都好撚on9

自己又要搬又要執屋都要時間
一個月搬兩次屋你覺得好過癮??
而家仲要講緊佢有心隱瞞問題呃我喎大佬
洗唔洗貼埋錢俾佢大裝修間屋呀

上環？